學是學非正式回歸！！！

睇黎手足瓜皮被開刀了 靚湯都無埋
最咗邊新加嗰件

最左嗰件乜水
趕客

冇ali=唔使睇

我老婆戴祖儀

重cctvb

已戒。

現生活只剩低utube, 立場，twitter

新加個三個都唔多掂

冇牙GEM?

麥美恩呢張有d似多腎 .....

支支TV,不了

還我瓜皮

Tvb wfc

得對淫腳

Eunice陳c欣ok

Honey Wo

牙gem點會拍呢啲 佢拍我集集追呀

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

regina 鄺短同戴祖儀勁能正..

Judy regina正
戴祖儀ok la

最正係美恩同瓜皮

戴祖儀把聲幾能正 塊面包包地又幾能q..

左一右三

其他

就係覺得佢唱歌難聽同塊面太腫=,=

靚湯都無埋

發現你唔能識貨..😅

包面cute bor

佢是腫唔係包

你對住7頭大叔玩jj的😑

咁鐘意研究千學，測下BBQ 5粒鐘有幾多二噁英先啦

科

講笑？

haha no

唔算似

屌仲睇cctvb

要睇返tvb了

Blocked

Cctvb 不了

屌仲睇CCTVB點對得住手足

叫埋手足一齊睇囉

垃圾 仲睇cctvb

有無人覺得fyy 隔離條女似東凜

轉嗰頭咪又推十幾廿版

雖然本身已經唔會睇
但瓜皮都冇埋就真係冇咩吸引力了，唔計因為cctvb本身

Honey

定十幾個post

無左元老瓜皮 唔會睇

又好似唔差 張相影到咁能柒==

diu tvb

Tvb都好睇？

赤柱有冇電視睇？🤔🤔🤔